이게 뭐에요?
아..새로 일하러 오신 분이라 모르시겠네. 요 앞 과일가게에서 왔는데요 한달에 한번씩 저희 집에 사과 한 박스씩 대놓고 드시거든요.
아..
사모님께 영수증 드리면 알거에요.안녕히계세요~
안녕히가세요.
아..힘들어.
다녀왔습니다~뭐해요?
사과박스 옮기는 중인데요. 이게 잘안 움직여서..
어? 두세요. 제가 할게요.
다용도실로 옮기면 되죠?
네? 네..고맙습니다.
